邊個髮型啱我隻貓？

MK 仔

都係戴返頂帽算啦

又會肯乖乖地任你擺佈

個樣襯埋d mk髮型

佢想食咗d 頭髮

異色瞳

好可愛

尾二個張

整個trump頭

d 人話呢個似

mk 貓

好型仔呀

下次試下用柚皮 剪個齊陰旁分頭
十足十F4咁

佢係女

成日都想玩麵包皮同橙皮，但未有機會

你隻貓好核突，咩髮型都係咁樣衰

我都覺

貓(至少我嗰兩隻)應該唔鍾意橙味

隻白貓係唔鍾意，另外兩隻好似ok

好型 mk味夠

Trump

毒撚扮mk

白頭佬

你女朋友好戇鳩

夠竟乜人先會養呢d平價貓

究竟乜人先會生你呢個弱智仔冚家剷出嚟
母狗？

對眼唔同色咁撚型既

又係白巴啲貓啊

冧死

呢隻好野

白貓異色瞳？

心地善良

想睇巴打著白背心

唔覺

棉花糖

yes

白貓異色瞳應該唔平？

佢父母好似係普通唐貓

嘩嘩嘩！！！

樓主你個兩隻貓係咩品種

隻白貓真係好可愛

唔識

我果隻mk仔

投降

我果隻齊陰

樓主，你隻白貓真係好靚，惡唔惡？

最中意呢個look

好似用marker 油咁

我鍾意呢個

意粉？

嚇親

異色瞳未必係好事，可能會耳聾

我係附近弓可唔可以come play

其實唔係異色症有機會聾，而係白貓藍眼嗰邊嘅耳仔有較高機會聾，所以反而係兩隻眼都係藍色嘅白貓有較高機會聽唔到嘢

ok

我個隻都係異色瞳

我嗰隻都有打bowtie

好Q

有冇多d 相

巴打今次做咩唔po手臂

第一張 吹屎眼

超夢夢

已射 謝謝

MK

貓：屌你唔撚好搞鳩我啦

好打意

嗚啊 係白貓啊
肉球仲要咁pink
肉球more

On9

好正

小紅帽

想知好耐呢種係咩貓?

好肥

屌你咪撚影呀

最尾個張

得士耳其梵貓先係。

好型

街貓？下面嗰隻似英長？

戴呢個

拍片啦

畀1000蚊可摸？

光頭最襯

大啡狼

第一隻唐貓
第二隻唔知

好黐線咩

正呀

點整到佢伸脷

拍片冇咁有滿足感

見流浪貓多數都係呢種

btw 樓主收養番黎?

明明片先捕捉到佢地d動作

見到樓主啲貓相就知道係平時睇開嘅ig cats

m字額

肥美

去飛髮剷晒佢

嘢食

短毛嗰兩隻係我姨媽

你呢啲便宜仔都有人養啦

短毛嗰兩隻係我姨媽喺人地d 貓生一竇嗰陣攞返來
長毛係係佢個客有d 特別原因養唔到落去畀咗我地

小紅帽嗰張勁cute

白巴打白貓

就好似啲女著鬆身衫一樣摸唔清個底。
到底佢係啲毛fluffy同係要減肥？

佢兩樣都係

嗨白巴
咁耐都無白巴對手臂

好pink

睇到用黎痴頭髮個啲貼笑左
自己係屋企用開

Mk黃頭好正

睇巴打你嘅貓貓post真係好治癒
利申:有follow你ig

多謝支持

又係超夢夢

死港女

好得意

我都有頂帽喎 (勿相認 )

點解大家啲貓都咁乖比你地玩 我嗰隻勁扭令整佢一陣已經扭晒計

入黎為左睇樓主肌肉手臂同背心胸圖 居然冇

我都有兔耳

kawaii~~

好靚仔

次次都要貼呢兩張

有冇唔喺窿入面嘅相

banana

你個名

正常

好得意呀想save㡳

小新靚仔d

頂盡都係尼馬頭啫

又真係有隻蠟筆小新
佢有冇食大笨象

唔知呢

唔好丫，橙皮，柚丫呢啲貓唔聞得